呢啲就係政府搵包機接送嘅「香港人」

歡迎我哋嘅同胞大媽 支那慰安婦返落嚟產卵

屌你老母李家超